啲後生視youtuber為夢想其實係咩心態

最喜愛嘅youtuber係ming仔，佢啲片係真係有心同有內容，唔似其他youtuber為咗賣廣告埋末良心一淨係識吹捧啲產品

正題
頭先係ig睇到有個人話為咗夢想(做youtuber)要放棄愛情同學業，乜三者有衝突架咩？

佢地拍YouTube係為咗想成名定輕鬆掙錢定好似ricko咁食女

我想做笑波子二世

我想大j收我做徒弟

我唔再係大J既徒弟！

世上要有呢啲垃圾墊底

你grad咗出咗做PR或者Marketing, 咪知點解你返一個月仲要俾老細屌，人工先等於佢地fb出一個post囉

10年開始個班真係有自己想拍既野 有打機 諷刺時弊 新一代都係抄人 係咁開箱淘寶 打機 仲敢叫自己做creator

我都係
每日拍啲垃圾片就有150k月薪

當年ming 仔咪又係俾高登恥笑

講個秘物比你知 你地個ming仔拍野扮大牌

脾氣臭 行內人都知 至於你地所謂高質片 行內人更加係得啖笑

發明星夢lo 我都想做劉德華㗎

以前既夢想職業係打band 而家變左youtuber

淨係依度日提夜提大j 笑波子都夠佢哋偷笑
免費宣傳

夢想做到好似慕容公子咁

你地知唔知咩叫夢想...

你眼中班垃圾好搵過你
又唔係倫敦金果啲偷呃拐騙，仲要做到自己有興趣嘅野，睇你條撚樣拍片都冇人睇架啦